{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_001642",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002159490?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 빌레리조트펜션"
    },
    "text": "60坪型の単独ビラは家族単位で利用するのに適しています。 ヴィラ内にはレストラン、セミナー室、カラオケ、ネットカフェ、コンビニ、バーベキュー場などの施設があります。 入室および退室時間は、入室は15:00、退室は11:00と定められています。 送迎サービスは提供しておりません。 バーベキューグリルは無料で利用できますが、炭は個人で持参する必要があります。 幼児の基準人数は最大人数を超えることはできず、現場での決済が行われます。 愛犬の体重が6kg未満の場合は15,000ウォン、6kg以上の場合は30,000ウォンの追加料金が発生します。 愛犬と一緒に入室可能で、当日現地にて決済することもできます。 その他の情報としては、愛犬専用プールがあり、夏季に運営されます(6月上旬から9月中旬まで)。 使用時間は11:00から18:00で、入場料は20,000ウォンです。 プールは子犬のみ使用可能で、現場で決済します。 また、カラオケ、コンビニ、駐車場がありますが、状況によってはご利用いただけない場合がございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この単独ビラはどのような施設がありますか？",
            "answer": "レストラン、セミナー室、カラオケ、ネットカフェ、コンビニ、バーベキュー場などの施設があります。"
        },
        {
            "question": "入室および退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は15:00、退室は11:00となっております。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューグリルは利用料金がかかりますか？",
            "answer": "バーベキューグリルは無料で利用できますが、炭は個人で持参する必要があります。"
        },
        {
            "question": "幼児の基準人数は何人ですか？",
            "answer": "幼児の基準人数は最大人数を超えることはできず、現場での決済が行われます。"
        },
        {
            "question": "愛犬の追加料金はどのくらいですか？",
            "answer": "愛犬の体重が6kg未満の場合は15,000ウォン、6kg以上の場合は30,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "愛犬と一緒に入室できますか？",
            "answer": "愛犬と一緒に入室可能で、当日現地にて決済することもできます。"
        },
        {
            "question": "愛犬専用プールはいつ利用できますか？",
            "answer": "愛犬専用プールは夏季に運営されます(6月上旬から9月中旬まで)。使用時間は11:00から18:00で、入場料は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "プールは子犬以外も利用できますか？",
            "answer": "プールは子犬のみ使用可能で、現場で決済します。"
        },
        {
            "question": "その他の施設はありますか？",
            "answer": "カラオケ、コンビニ、駐車場がありますが、状況によってはご利用いただけない場合がございます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 335,
        "QA": 402
    }
}